揾唔到情緒發洩方法

可能呢排發夢，見到太多事情
翻到屋企(老豆紫到發黑)又聽到我老豆鳩嗡
每晚都3，4點先訓到
好多時間想喊但都係欲哭無淚
夜晚仲成日有幻覺聽到d wewuwewu聲
有乜方法可以宣洩下情緒

加油 絲打

熄左電話先好訓，唔好再睇任何野

搵人傾！
隨便講 我地聽

我老豆話比警察射盲眼個女仔係示威者用鋼珠射嘅 我嬲到開佢波
我話好心你睇左新聞先出聲評論啦
佢話比警察打抵佢死

嗰下忍唔住哩埋左一邊怕真係同佢頂到盡

唔好為佢浪費氣力
唔會講得明 好好休息，要用行動令班廢佬知，黑人運動到今時今日都進行緊，堅持✊

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

可以試下download個app叫headspace

教你點meditation，基本上就係呼吸同放鬆

唔使俾錢貨金，做下佢d基本練習

可以入黎傾傾
psycho情緒支援tg gp